女朋友「發夢」屋企發生嘅事

以下內容全部都係「發夢」所得
6。12 佢細佬瞞著屋企出左去金鐘
番到屋企果陣比佢老母質問去左邊
細佬唔否認亦唔承認
話要為香港出一分力 結果大吵一場

今日民陣表示星期日將會有遊行
細佬話會再上街
佢老母襯細佬出左去 同我女朋友講
要報警阻止細佬去遊行集會
希望報警阻佢一錯再錯
同警方備案wow 希望認罪減刑
WTF?點解有人癲得咁勻循

Ps. 細佬90後 成年左好耐

告佢咩？

好啊 到時就係佢老母親手送佢入監

我估自首暴動？佢老母真係好痴線

成個淋病老母咁

唔好淨係比正皮負皮
搵人比下意見點搞掂我未來岳母好唔好

臨訓睇定媽媽喊住講左好耐後比人short distance head shot條片
試下夢中抽翻條片岀黎擺佢入去
冇用就唯有控制下夢境唔好發展到比個孫佢湊

世上老母一樣蠢佢真係做得岀架屌

中學見家長試過俾老母篤尻我全部通告冒簽
最後班主任記撚咗我小過

問下佢老母點解要阻止？點解要用咁樣既方法阻止？咁同中共用橫蠻手法阻止人地做自己想做既事有咩分別？

報警九成坐，出去遊下行冇犯事點會捉佢坐？

佢咁樣報左警，完全係單方面覺得個仔會「諗通」，係咪諗得通我唔知，不過都幾肯定個仔呢世都會嬲佢呀媽。點解唔同個仔傾多d 了解下？佢入左去坐唔係仲冇王管，仲易學壞咩？

同佢老母講，暴動4年起跳
咪咁天真警狗會放過你，而家要搵人祭旗

老閪都去……冇老母會斷送自己仔女前途

btw都有例外既

笑撚死

驚危險，萬一有咩事就冇仔送宗

話比佢聽
暴動罪4年起跳
將來佢個仔踎完出黎呢世都會憎死佢
係佢親手斷送個仔既前途

聽完仲係要報警就叫佢快撚d
呢d咁既老母唔要都罷

比義士既新聞佢睇下，然後大番佢轉頭叫佢立即送個仔去差館

佢就話係人地既家事，佢管唔到
但係你係佢個仔，你要聽佢話

叫得老母就真係錫個仔咩
拿拿臨督佢老母背脊啦
唔係佢死就你亡呀

放返出黎連洗廁所都唔會有人請
唔好講話有一番作為
我係細佬就大巴大巴打自己老母
起碼普通襲擊冇坐咁耐

利申，講緊琴晚個夢

判好長/終身 到時無仔送終 自食其果 恭喜恭喜

襯星期六開個全家會議，準備好啲資料，片段，例如送中過左有咩後果佢自己都有機會比人拉上去etc，盡量唔好淨係比啲咩義士暴動判幾多年，對付呢啲廢老咁樣會反效果的

Push 集思廣益

屌佢老母真係
你唔俾都算 報警認錯？佢無撚野嘛

叫佢落圖書館坐一日
之後告9番個老母浪費警力
可以既加多條誹謗同名譽侵害